FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (231) 抽爆 birthday team 2

有冇人對手rage quit然後唔計你win? 我岩岩兩場贏緊3-0 4-0 對手quit但唔計我贏 直頭當場波冇踢過

可能係EA彈game
Or你記錯數

118萬$400
唔好介意bid完要賣返市價卡再bid埋淨返既錢比你
棄驚冇多餘錢

出拿卡過一球就買coin

鞭屍

岩岩開波玩左3場冇可能記錯 2場人地轉落後緊3-0, 4-0 上半場就走場...

過硬

stamina就扣左 game就唔計

正式棄game了 啱啱抽曬啲錢乜都冇 今年第一次打ut上到20w算係咁 不過下年都唔知玩唔玩好
ps祝大家包包walkout

得閒返黎吹下水

妙妙今晚開唔開工

我了 賣埋果1m棄驚

4231 中埸兩隻覺得1隻B2B+純防中 / 2隻B2B好?

原來今個禮拜有fut birthday wl又抽垃圾

1m 依家值幾錢

非廣告 / 純回覆上個POST:

係呀, 上次你地連登無人要, 我就換左批口罩擺係度.
有安全感d
所以上星期得返65m coins.

大名頂頂既 mak包皮 巴打, 你食得曬既找我, 你懂的.
最少60m 起批.

唉....本身想睇下身邊朋友有冇人缺
...跟住俾我屋企人笑..D盒都係TAOBAO盒來.....

放心, 入面D料好堅
我WEAR 10個罩一面在家炒COINS, 成功感十足!

屌 姐係妙妙同杜汶澤一樣比人呃？

上個po有結衣bb

相信朋友無事~~~~~~

但上個post 位包皮兄.
係傳說中個位 Mbappeisgod?

如果不是, 就唔好意思了,認錯人maybe

妙絲留tg?
今晚有好野就課返一兩mil玩下

推

咁一定前者啦

幾$?

想請教大家
刷緊ac米蘭隻巴西攻中
如果40場sb用晒都刷唔到
40場打後做到
咁樣計唔計

因為淨返兩次refresh
高rating d隊好難刷巴西窩利

計

計，但唔計分，不斷refresh 打銅卡隊啦

結衣 同 優子 點睇

唔該巴打

放心, 今晚唔會有好野........
可能我自己無打UT,佢出咩人我都無感覺.
除非小白 iniesta 變黑人.

我好似有你TG 架WO,上次仲話打賞俾你嘛.

經濟差, 巴打們都課少D吧.
少課貽情, 大家strong hold cash (唔係fut coins既cash)

不過我終於諗到點解前排外國d coins 急升.
唔係因為鬼佬homeoffice......

傻9大陸仔攞住土豪隊比我炒就pause哂3次

頭先打咗場SB完場先斷（而家先得幾百分）
屌佢老母即刻熄驚

想知

你問我邊個都係結衣架喎
Gakki>>>>>>>>>>>>>>>>>all

黎緊想睇碧藍之海同埋石原聰美套藥劑師

石原嗰套有隻垃圾龜
不了

認真推介碧藍之海
漫畫已經好好笑

屌 tap in 彈game

依家打sb
電腦都識開press
打個傳奇都俾人搶到狗咁

我估架jar...
因為前排ea 改左d capcha (Completely Automated Public Turing test to tell good human and blackpopo Apart)
攪到批鬼佬用BOT BAN 曬.
我睇返forum, 日日d 鬼佬都喊住話自己ban 左幾多acc...

除左抵撚死之後, 真係唔知講咩好.
所以供應大減, 需求又增加之下.
equilibrium price 就高左.

利申: 尋晚賣左 8m coins 俾鬼佬, 支持下鬼佬 HOMEOFFICE打FIFA

冇怪之見啲ig舖同淘記都升到成$6/10k

咁慘
巴打刷嘢定衝rank?

妙妙手頭上有幾多coins
賣極仲有好多貨

尋晚係咁loop 逃恥
可愛到想死

依家買賣coins捉得嚴左？

屌你地推得咁快

Sls

唔係我
我2打6
小課玩家

好耐無見過eq 依個term

用硬吹玩啦

管理有幾多COINS 都似一個 人妻咁.
要管理自己有幾多人奶.
奶水太少, 煩也.
奶水太多, 痛也.
奶水太多, 如果太急住擠出來, 危也 (Ban risk)

所以我多COINS 又唔代表係咩, 都係數字來....

唔多coins now, 但唔健康, 36D size

你地班連登仔, 又唔鬧我1999架啦.
但你地睇唔明架啦.....你都唔明你老婆奶漲痛 係點樣.

squad battle一完場就彈game 做乜撚野

中學學既econ唔閪記得曬

妙妙巴影多啲妙妙ok?

上次呃錢條友起左底未

Fbi is watching u

呢轉weekend league係咪早左截止報名
之前一路都係禮拜六晏晝都仲報到

真係想買
Tg plz

石原 朱古力

係喎 妙妙起底啦

你地唔好咁痴線啦

算啦,
其實佢之前有留電話...
佢竟然無DEL chat record.
所以可能佢真係係北韓隔離緊呢..
但status 係 "last seen recently"

HSBC 唔派息既原因, 就係因為bad debt 太多啦.
太多人唔還錢.....

下 妙妙佛心到

包皮食咩chem好

識貨

不嬲都會
和緊波/輸緊都會
但機會亦都會變多
佢地1後防會空啲

希望遲啲唔好係我俾人整圖

EA點會出Origi丫

咁啲大陸西外掛捉哂未

拿, 認真, 有人幫我追到個1200 蚊返來 (我記得當時DEAL 一定over 1200).

幫我拎曬去買口罩再派俾e 度d 巴打
或者捐去火星.

但公開人地電話好似唔好.

e度有邊個係專業追數佬, 留tg, 你追到數既, 個1200蚊,少少地, 是但捐去非洲黑人都得

PC 我聽過外掛....
PS4 掛機我都聽過............

但...真係打Match 有外掛...ps4真係未聽過.

石原黨+1

琴晚趕完份project deadline
今日休息日
悶到打咗兩round draft
心思思想開第三round

你都棄咗啦唔係咩

好似有bug，之前試過星期六報到

佢地係兩種靚
冇必要比較，好似出面嗰啲傾到鬧哂交更加係超無謂
兩個都靚，不過我就鍾意結衣嗰隻靚多啲咁解

ps4唔係有班大陸人用外掛bid野炒卡賣錢?

無棄
只係放工玩一陣都要訓

新手啱啱入坑
想問打夠wl 個2000分 報完名係咪會變做0
2000分都幾多個個星期都要咁打？

屌draft 搵左成日都冇人

平時wl穩17w
啱啱打左場
輸1:5
呢場我係中鉛中得好勁
咁踢完我就msg 佢讚佢踢得好
問佢係咪elite player
佢話唔係
咁我問佢係咪金一player
佢都話唔係
原來佢平時都係金二止步

結論： gp差 既話同你同lv 既人都可以踢高兩班波
你贏到人都可能係人地gp 差唔係你技術真係勁

唔係
wl打到11win或以上，派彩嗰時就會比返2000分你
所以如果你打到11win以上嘅話，dr嗰個2000分打一次就夠

多左隻84國米馬天尼斯
攞去做84-91
出番同一隻比我

84-91做咗10 pack左右最好得87
其他好似全部84-85

唔怕藍moon死ser咩

係囉，之前明明禮拜六 3:00pm前都報到
岩岩入app已經見到Event begins in 6 days 20hour

結衣bb世一

我都未報。今晚返去開機睇下報唔報到

有無人打fdlydr search唔到人

報都報唔到，又extend啦九成

60分鐘領先一球 跟住就係後場西人猜波
92分鐘扳平 之後就加時入佢三粒
最後見佢咁好波 緊係送粒og獎勵下佢

邊一個好啲？

出84個機率高到
做81+好過

一個wl總有一兩場係咁

但我覺得唔好乜都賴晒gp 中鉛

穩20既會食到呢d

我自己覺得, 大陸D仆街唔識自己炒Coins.
佢地有把資金, 同鬼佬 低價收coins 再賣

識炒COINS既話, 香港除左"更多巴打"外, 只得外國D 鬼佬用BOT炒.

即係外國人炒coins賣俾 大6西, 再轉賣俾 全世界.

d 外國網, 有一半係中國人整既.
唔信你地搵d 外國網, 同佢講中文.
佢地中文回你.
所以個老細根本 內地人來.

未計pack rate 只計卡既數量84都多過其他一大截

幾時出ddg fb呀 隻聖誕ddg好廢

想請問下係咪今週提早截 WL 報名？
本身諗住打個 18W搏抽多兩張
無得打就今晚抽哂D 包等 swap 2 先玩 lu~

多謝巴打 終於搞掂垃圾paqueta

一開波就輸兩場
都係快手14算

18 win 有多張紅卡 幾抵玩

好垃圾咩 奴完都未用過

希望今次包皮啦上次得隻Son
唔識點入隊

臨射空門前一刻斷線
大佬仲係開波十零分鐘
1比0啫唔駛咁丫

斬撚死你個仆街

我上星期好彩贏左個22w 既
但feel 到明係ea 做比我

All in 了
然後又冇乜目標點改個陣
除左包皮 我諗都冇乜好upgrade

同時佢都會做鳩你
上星期打左場終極奧運會
溜冰 鉛球 游水 跑步 同時進行咁
打到120 射得一球
on99咁 L1 三角鳩放 咁就贏左
有時真係幾撚過份

dllm三項鐵人

今晚rw 5wf既可唔可以係 錶

唔該巴打
有無表睇 唔夠11w會點

諗左好耐終於開左個youtube channel同IG，今晚試下開台打機🤙🏼，有興趣支持下，黎緊都想試下拍啲性價比好嘅球員review🤙🏼

IG

YOUTUBE

我個account冇紅卡運
三十幾隻冇一隻入到隊
最好個張係b費南迪斯
士砵婷版

L1 三角 都幾on9
食晒位比人從後撞跌

正常人都冇
好多YouTuber E1都冇
當係高rate肥料都好

唔夠11win咪要重新打過

見到你張prime 古已經看興趣

都有分嘅 少啲啫

無

我做左幾次84－91都係出84
martinez都出過3次

martinez onana 多到唔想recover

Martinez onana pavlenka hamsik sommer 未抽過唔好同我講打過fifa20 不服來辯

其實有無得告鳩ea

你老母打sb啲銅卡勁過Toty

屌你老母臭閪咩ea 屌爆你老母屌柒你老母呀EA 屌你個咀仆街死啦屌你老母

唉 最差開局 4g1w....平時17w 仲想試下上18

都市傳說：wl期間sb會有buff

sb好似難打左

做81+la

有無人放500k黎

平日要打晒佢

唔係呢排work from home
星期六日又唔太敢岀街
我一定唔打

咩事今日打2場2場都遇閪人
佢一次角球中眉同禁區外9射中柱咁大把
我控球仲高佢10%
最後122分鐘射極都彈落佢度
ea仲要幫佢補到123分鐘俾佢彈落空人堆9射入
入完跳晒舞慶祝請我食全餐
負6贏完仲要message我
呢個人究竟有幾閪

做唔做奧燒好

希望佢之前已經不斷做閪人俾人舉報過
BAN返佢1個星期就爽

各位巴打俾閪人MESSAGE你唔駛嬲
應該要開心
佢送機會等你可以BAN9佢

原來係你。。。。
我幫推。。

未遮哂 唔好咁衝動 同埋呢句冇得report的

有，呢句佢會收警告
我從來唔做閪野唔遮都冇所謂

Bday Hazard 打邊好用?
勁rg mbappe幾多皮?
諗住入隻玩 遲啲outpack可能仲會升少少

想入

有冇巴打有食評

好似啱打cam多啲

打撞左場dr gp慢到完全唔enjoy..

有愛就做

搵緊隻打邊頂rg包皮
1.5m 有冇推介
btw Hazard打邊可能有啲矮同細粒

阿堅開台6分鐘係咩玩法

moment果張打邊勁到癲 唔知生日呢張差幾遠

Dr 搵唔到人 有冇d5巴打場fdly？留tg

開台睇Melody marks

其實真係諗唔明呢D人
EA要做你就贏唔到我啦
呢種人只會見到自己俾EA屈
佢球球REBOUND，TACKLE完次次落返佢隻腳度
自己會唔覺
好啦補突時俾佢不停REBOUND贏埋啦
已經補突時絕殺埋啦
仲要特登打名同我講EA幫我
真係好無奈
kit318kat真係正宗弱智仔

有冇巴打得閒打場fdly？
想解個銀任

正路 打中cam 有齊trait

但打邊都一定唔差啦

巴打tg

#441
白必圖一射入網
•
1 年前
Kit318kat我屌你老母爛臭閪

原來不嬲都係閪人
上年已經俾人屌緊

有冇邊套推介 淨係睇過同毒撚住個套同溫泉個套

cam有小花 入佢嚟打邊啦咁

manccc10

其實啲肥可唔可以qs然後再拎返出黎 有張當拿隆馬頂住咗 又唔捨得qs 而家抽唔到包

Report騷擾好易告得入 基本上講咩都死

我下次轉陣都玩佢

一定好玩

5sm世三可一不可再

日本得3套 pornhub premium而家免費有好多

dr刷完任想升返rank間唔中都有啲痴線佬叫我讓佢做要贏波嘅任
唔理佢仲要係咁hi here?

4日後有得撚下
唔岩手感放出去都唔會蝕好多

勁撚到仆街

又唔叫牙

妙妙巴會唔會收coins

呢啲就on9仔唔識得自己收皮啫
唔值得report 除非佢屌返我轉頭

Ddg真係好廢

有冇人同我一樣岩岩打緊wl都斷線
不過有樣野好奇怪 斷完之後我仲唸住罵佢話咁就食左我一場
但點知入番去之後 lose 仲比玩果場之前少左人

Futmas好勁雖然實會偶爾派下膠
用咗九百幾場

做 好撚瀟灑

比玩果場之前少左一場*

1999999999

我遇過佢兩次 兩次佢都inbox我先
但其實係佢閪先

岩岩抽到生日ssk，但係硬吹
都焗住入隊
我踢 2個CDM搭 1個Cam
係咪明奴搭ssk
咁CAM用邊隻好? KDB?

Paquteta

整返個閪人list啦

1. 美斯巴

講起收msg
上兩個星期打夠18w
想用隊有愛廢金打wl 當派w
點知用廢隊都俾人屌

美斯巴兄弟

2. chitgor

咁串?

fifa 成日斷線，有無解決方法？

一開game入主畫面已經話失去網絡連接
有時打完squad battle 結算畫面又斷

HKBN

x2

我都係HKBN

如果今晚真係5*SM牙蘇真係要課下coins

失策

再撩下佢講多d先

噢，爆機達好啲?
佢同ssk都連到7 chem
等我試下先，thx!

Sorry sorry 再來過
本身我1L
打緊新一場果時斷左線
本身唸住會變2L
點知入番去變左0L

點解search極wl都無對手..

你呢隊得佢打cam好d有5星腳

入主機報到

仲用緊 futmas ddg 正常 偶有god save 無犯錯 好穩

我都係咁 都係HKBN
每一次開game都要reconnect
跟住reconnect完
會同我連去印尼

記住REPORT佢
十幾單小事加埋一齊
佢就被BAN
全部GAME玩單機

都係開垃圾，唔做了

個閘食完身位冇啦啦跣走左比人拎到，傳中tap in bye

點解我fut champ match 極都係三四格
明明先玩第2場

其實呢度啲人都唔吹kdb，佢衰乜?

Level 30大家諗住揀邊隻？

Belotti

明顯勁
5* wf
Link到就贏晒

係人都知勁 無咩好吹奏

你應該連左去其他地區server

你回佢, u need coins?
miu miu give you 50m for free
lol

幾時give me

有冇人squad battle一完場就彈 “EA無法接受你的請求” 點撚樣 差兩場先做完paqueta

Fred，純粹入主隊用

今日打咗場係咁

費凸
好連
KaKa又得占士又得

今晚出team 2 bday？

Yes

和記 中亞ser😪

其實點check連左去邊度server?

但大家都唔推薦用普金kdb

想問今星期wl係咪已經截左

普金唔掂啦
Toty先用

唔好咁啦，玩咗咁耐無乜中過好野阿
前幾年仲要重課都係得個吉

在主機報到，早一個鐘先報

幾點開live

3點打到依家真係命都無平時穩17今日21g先得11w以後星期六日唔得閒就唔報了

94以上

啱啱用電話睇冇得報 淨間番屋企睇睇 thx ching

打3場wl，辛苦過我刷一晚任

有無frdly

主機都奇奇怪怪，一時show係今日，一時show下星期，不過報完係可以打到

打哂佢最少16w

肥doi和你試
88 FUT Birthday STEVEN BERGWIJN

又抖唔撚到

睇在奧燒屌鳩中共份上

唔用都做左佢

Rg 達屎定 90 紐亞

都唔同價位

連到達屎 緊係達屎冇得輸

食完野立即回家

仆街dr完全搵唔到人
德甲嗰隻得返3粒幾鐘爭3場

你之前post個陣就正路達史

perfect link 保定先諗舉手

doi爺會唔會試世三

d肥升到失控
保定 47萬
比達 52萬
辛度 52萬
辛尼 57萬
拉膠 68萬
B費 94萬
世三 208萬
小花 420萬

德國pac75以上果個助攻任要點做

試過拎隻銀卡86pac前鋒助攻都唔得，
定係要國家隊既人

我代表美波黨表示幫唔到你.....

太高分？

點解啲人勁左咁多 4g 0w

Pas
唔係pac

已經搵咗一粒鐘

唔怪得

有卡送

2001
晏晝仲有人
可能夜晚去哂打wl

勤力到

真係唔明dr真打係咩心態

開台未

星期五晚唔敢打wl 住

完全唔夠打
等星期六算...

on9

咩mode先可以真打?

街霸

真人快打?

等做清晨球王

星期六日打啦

Moment Desailly 同 Moment Rijkaard
各位巴打會點揀
見2隻都差唔多價錢

On咩9
比佢贏都唔肯

打cb?

咁你想點呀 見你刷任陪你晒廿分鐘時間好無？

Cb同cdm都係rij
迪西 鈍
傳波 控波 都係rij好啲
Rij有埋4星wf

後者啦 勁到仆街

desially 見到個aglity 都唔開胃 有愛都係咁講

又多個rij黨黨員

我係想享受打機個過程呀 比我贏就要肯幫你解仼？
怪就唔該怪EA擺啲19仼落DR到

有咩晒唔晒 唔肯我咪走場囉

我之前用moment Keane 完全兩個世界咁

咁咪係囉 明明係EA問題
對面要刷我都配合啦
好在而家遇到個肯刷

Moment Rijkaard 真係好勁 守波掂，間唔中又入一兩球 冇得頂

本身rij模組好
冇得輸

考完試 見到話整閪人list 我已經知我個名會出現

完左bday
下個event 應該tots?
想擺落肥料搏icon pack

可能要推遲

星期五炮灰檔期

晏d ard 1130

難得星期五晚冇野做
想打定先 點知出事

有堆肥但冇sbc岩做住
放唔放好

同路

一陣開pack又跌過

仲報唔報WL好 會唔會真係變左下星期先有得打

點解

放？
我吹得既有呢堆

但白必圖一射入網係我玩兩年UT遇過印象最深刻嘅西人

上年我入佢波L1R1，之後佢入返一球full replay我，後尾入返佢4粒replay返佢，最後佢仲用撚哂d pause

本身都無咩野，點知完場佢上黎屌鳩我祝我死全家

放左先，而家個價太癡線

冇人打dr 得返兩個鐘點刷

隻hagi入唔入到隊

佢好似有問題截早左, 依家佢寫EVENT begins in 6 days ..

試開

入唔到 QS 喇

入完世三見佢好似有啲跌價
望見Griezmann仲穩過佢 國際又好似靚啲
建唔建議蝕啲走hazard入griezmann / cash out等1點

咁睇嚟我都準備要入Rij黨

西人遇着西人
証明玩fifa真係好多西人

我都入左黨 你呢
真係好勁

不過算啦
依家我遇到西人都好少西返佢
無謂咁上心

英超都無限期休戰
fifa 21都可能推遲，tots實有得出既

推

好辛苦搵左1.7m返嚟
想入個保值啲嘅

睇埋今晚有咩出 無野出就準備入手moment rij

麥明詩 由12萬升到30萬 咁勁咩？

想問 點check連左咩server?

個價都企得幾穩，希望玩一排都仲係依個價

又一個傻人發現案

基個價應該穩過世三
可能hybrid易
連張OTW數值咁慢又單腳仲企到270k

Proclub>排行榜>搜索球會

你啲時間就係時間
人地啲時間就唔係時間？

Thx

其實咁都好D, 好過格硬出 FIFA 21呃錢

格硬出FIFA21呃錢 呢個先係ea

同佢呢d講都哂氣
我要陪你掛兩三個字一場為左幾百Dr分？
好行唔送啦大哥
仲咁型話「唔明Dr真打咩心態」
我真係唔知佢咩心態就真

死神d遠射好撚正

ea係唔會放過揾錢機會

整得切隻驚嘅話應該照出

轉會咪之後update返
fut mode仲多嘢玩 多一堆理由出special card

等陣會唔會係rw bale

加個抗疫成功promo

巴打你心地好好
我淨係諗到 Promo 卡係中招球員出一PACK

做完張Asensio好似比Ea呃左咁
無半身相我做嚟把撚呀

頭兩場對左14張toty wtf

真呀，好撚騙案feel
不過有愛就含淚照用

開緊 窒到傻

隻bellerabi拎黎做 super sub一流

唔想浪費可以打咩位

仲有1個鐘多啲
爭兩場

有個客叫黑金剛

立即有性衝動入佢。。。coins

見有人話基拿比

Me2

用佢唔著... 純粹解任....
我用緊 James + 昆利斯馬....

個名好熟，係咪呢個po 啲手腳？

年紀都一樣 名又一樣
唯獨係我高尚佢好撚多

連極都係連印尼 點搞好

輕輕一推

Cls 對面隻朗尼cup大位 我隻比爾連企定閘好位 等佢撞埋泥偷波 點知比佢成個撞到訓低 之後企定定射

我覺得手感好一般

刷左幾十次終於連到中亞 但而家搵唔到對手 點搞

你果日開live好似都有人問你係咪黑警

DR都唔真打係咩心態

勁唔勁得過moment John barnes?

電腦太廢 被迫轉翻用ps4開live

普金陣堅癲
迫足90分鐘
88 89仲可以紅氣跑贏我隻sub adama

好用喎 扭起波上黎好敏捷

feel到就死ser

係 點會係黑狗 憎撚到佢ON9

kent定adama

kent屌打，adama對腳太閪

Fdly?

Quick sell

因為bd 太貴

搵咗兩粒幾鐘都冇人
瞓得

究竟麥明詩係邊隻

法國美心

gg

大家有冇留包

留咗reward+sbc

死ser 1：1.1
入唔到ut 1：1.2
開包有board 1：2
開到ONANA 1：0.5

97k 入咗隻 Lozano

Me

普巴in pack 應該要1m起跳？

1點前中隻Lozano
都叫應下節中event卡

30 seconds

無

你？

大大小小40包

Pogba vvd

又皇馬

終於有pogba

個leak中晒

Bale

抽包了

阿迷又中一隻

駛唔駛咁...一隻德甲都冇？

有冇圖睇下？

普巴一野加4點 cls

pogba

有兩隻

Pogba 千呼萬喚，我最後一塊拚圖終於出現

Team1正d

屌少EA一日, 真係出普巴了

冇隻開胃

拿卡

屌
以為屈福特個隻

Pogba , Bale , VVD , Di Maria

Bale!

Obj 巴卡約高 Cordoba 想點

還我牙蘇

係喎 開心返

sb任閪到，使唔使咁多低正腳背

係.....
整隻Son都好呀

巴卡約高

diu maria

T2唔得

又冇疤, DKLM

佢模組得唔得
法甲法國CDM

巴卡約高好似幾正

costa應該幾好用？

等下星期個birthday player sbc算
個個event都有

後衛5*WF把鬼？

個finishing

75 finishing

會唔會勁過bb blanc

Laca

傳波準啲

隻意甲前鋒睇落幾勁

成隊搵唔到法國人有80phy

無疤狗

VVD pace加成兩點

鬼佬又要FUTBIN個個球員都留Comment:
at least his finishing is better than bday douglas costa

基沙文會唔會升？

隻黑鬼sarr Cls
打後衛 89agility

有邊隻用到黎做任

其實洗唔洗出咁撚多張🇫🇷

都CLS
新SBC 法國X1, 新OBJ 法國X1, 另加TEAM 2 法國X4

還我SO9, 還我LENGLET

Round 1都有4張

pogba 3m

大把啦
用佢自己普金已經得

隻atal應該又會升

今期幾吸引
迪馬 , 普巴

今集真係好多法國META卡

Team 1 都係咁，ea 法國打手黎

哈哈哈哈屌你老母我拿子出了

bd bale換rttf丹好唔好

普金 ssk 馬度迪 Mendy kante

張法國LB好似都幾正
但佢模組應該頓頓地

狗衝呀路維巴
我衝sarr sbc算

隻da costa
綠線保定勁到on9
呢隻野上集已經好勁
仲要4*5*

馬度迪好勁

已經準備入隊
等德甲右閘好耐

呢張應該打中堅先勁

Same 其實德甲 係德國籍 基本上都好好連

咁多雙5星

Ea 迫害 咁多法國人
我簡邊隻入法國國家隊
好頭痛

Mendy
仲有5*腳

連唔到ter stegan點用

真係掂喎好似
線線保定可以換走zam仔
又可以用番達屎

Cls

比晒d肥料我 屌

上年隻toty

想問baby Zidane 勁唔勁 同winter Ericken 比勁唔勁得過？

想買佢餵下波比我隻朗

眾巴打 普巴咩價入

2m 得唔得?

team 2 張張都有D 缺點咁

普巴

太貴算唔算缺點

搞乜 一係連去印尼 一係連去北亞俄佬

CLS法國BDAY系列

一係唔出pogba一出就咁癲
咁貴點買

好頓，之前用過佢張84紅卡完全唔掂

2m

Costa 7chem 右翼好似唔錯

考你迪甘斯功力

好多張都唔錯

Da costa
Sarr
Baka

我都估係呢隻 但上邊位巴打話12萬升到30萬
所以先唔知係咪講緊佢

算 買不起的球員是廢的

bale好吸引

升到30萬係講緊if嗰張

拿卡而家1.5m
下星期跌價有望買到

Strong link round 1 拜仁CB 兄弟有加乘

張科隆前鋒廢到可以唔洗奴

出player sbc前入好似係最抵
SS WR都有
今次都應該有

定位不明

Bale/di maria我都岩想換走politano

打SB咪當送張86肥囉

Sarr 應該係bug 黎
又大隻 唔慢
又敏捷度高
回身應該好快

法國隊真開心

用7chem costa la
之前用落成隻尼馬咁
依家5腳應該幾正

BUG乜鬼 DEF STAT咁差

pogba 點出special card 都肯定貴ga la

90 rio 定 89 blanc好？

等大家食評算
有ramos 有blanc 之後仲攞馬隊
佢應該都係玩下就算

點解會出巴卡約高，仲要咁高rate，呢個現實堅廢

差唔多 睇有冇愛

屌你老母EA比返張DYBALA我呀

Fifa 18球王黎

一百幾十萬都預咗
點知係三百萬

兩個都冇
想換馬隊
但icon swap2 又未出

遲下就一百三十萬
時間問題

平d果隻
我會揀blanc

2M入手先

好

Baka obj仲要唔差
RIP ssk

驚等到fifa 21

同古烈治韋拉相提並論嘅男人

Di Maria 同麥明詩 點簡

佢比較偏向古烈 仲要5腳 正

怕唔怕work rate 出事

我普第一

我都想入
正常係咪聽日先買會無咁貴

Mmc

想用隻猩打前鋒

19古韋油再現

普*

Bakayoko食shadow望落勁到

Fifa18張巴卡好勁 好懷念

大家覺得隻bale咩價位入好

T2 1隻都無性趣

食shadow 解決一齊啦

IF Messi Birthday Griez POTM ben yedder 同隊
打4231 點排好
賓sir st就肯定架啦
邊隻打cam ram好啲
求教

賓sir後備

免費算係好勁

totwm又咁撚差,連wl都唔想打

刷完隻拉比即刻可以刷

Baka acuna essien 3㨂2點㨂好

呢張垃圾就算啦

Free ssk
仲易連左

Córdoba 係咪可以用lewan 出上年個招FLD 一射兩刷

隔WEEK有好野啦應該

今年Endgame 陣就咁啦
20w 無難度

巴卡約高係咪奴任

抽左十幾包mega pack/rare 得一兩張89/88/87

阿撚好多特別卡

我d閘好少助功 睇黎要特登買隻中場黎做

巴卡約高原來奴任
我d精啊
啊 啊 啊

黃絲台豬又開台了!!!
一野抽中pogba比大家睇!!!

有冇巴打可以影一影 今期個巴卡德甲前鋒奴任係咩
login唔到ac睇

轉佢打防中/攻中

煩到喊又要一場 2球健康射 2球low driven

巴卡唔奴了
有ssk

巴卡唔知奴幾耐...
最尾個任要WIN又要中場入球+助攻.. 煩撚到

同比拿拉比一樣

咁靜既

棄哂驚啦

啲普巴一車車三球俾人掃

今年國家 MVP 法國 跟住德國

想問rw人轉rm計唔計midfielder

Bale仲未有貨

隻野唔值1.8我覺得

呢D已經算好易啦
唔駛你窩利/頭槌/lob thru pass

拎住3m 買普巴定綠色美欺好

wl search 左三個字都未搵到人

係但啲人仲strong hold

今晚gameplay幾順
雖然都係輸但打得幾爽

抽垃圾想棄game

普金普巴劣評如潮
呢隻加4點唔知又點
1.8M左右想入黎食SHADOW打防中
而家3M我買全99簡迪唔好

遇到呢5隻同場出現真係㩒定走場都得

仲邊有人玩

86 意甲果隻想買 無貨

4*腳既法國中場有邊個勁

應該有古生 7-8成

SOR HI錯制推左文

仲鞭緊我

我包皮 Ben sir都轉咗cm位

前三個任都唔駛贏
讓WIN KO
之後先集中處理要贏波果個
咁應該最快

熱巴砌咗betwin？
好唔好玩？

打咗場 各入足3球畀佢 加古亞達度入一球

依D任唔係要本身中場咩

儲左40pack 開左20 全垃圾 開埋應該棄

轉咗位都計

未用

40 個頹pack就想中EVENT卡

點搞 已經想玩普巴

有冇ching遇到彈game問題 2場wl 入波果下彈game當我輸

Good luck

想試下隻eggestein打防中 數字幾全能

全部大pick 12gold rare 24gold rare jumbo mega pick

平時dr 已經搵好耐 點知wl 仲耐

Cf>>cam好搶手架咩 點解我買極都買唔到

啱啱打咗場一search就有 不過我第一場

Pccw成日連印尼 北亞

啲法國升到癲左

呢個2個星期前已經好搶手
有巴打已經講過連貨都無, 有錢都買唔到

CLS

thx 巴打

呢張位置卡好似11月定12月開始已經斷貨下下都5k buy now

見到你search

佢定toty 迪布尼

係呀, 我都係4900買, 但果陣起碼叫有貨
呢排D巴打 Search極都無... 痴線...

生日福真係勁到on9
乜撚嘢都有咁濟
佢一個勁過晒team 2全部attacker

一樣
World class ok la
每版食硬兩隊

Sb派彩時間會有貨

酒店好通常都有lan線
起碼有個socket
拉開d櫃搵下

我都入左

半個鐘有search 到幾場四格但冇打

Search到有 下下都唔夠人快cls

個bandwidth 大把人share

張賓周馬升左成萬幾蚊

OTW ben yea 上番45萬

32萬放左

seth 又係咁吹奏高華錫
同SAM GOR吹奏TIE仔, RIJ程度有得揮

食屎ea，明明封哂傳波條線，對面照比竟然可以穿過我隻人 仲要唔止一次，想點樣

終於中好野
84-91 抽到b day 拿卡

屌你老母 我屌你老母我兆屌你老母

咁好運

bday 電話佬打cam 小花打翼
定調返轉好

前面4隻 唔知點擺 4231

ss vinicius 屁 花 Griezmann

入波加助功個任 可唔可以用兩個4星腳sm嘅人個入波另一個助攻 定一定要同一個人入波+助攻

可以

突然咁有錢

封撚左ac 3日
日日淨係玩market
800k玩到1.2m
今朝見包皮升100k放埋包皮

有無人打過thegodofwar928
死系仔

一打wl隻fs martinez好似食左屎咁
俾人一拍就甩

想要普巴貴到

炒肥?

賣左隊表示 入唔返啲球員玩WL

淨係炒gk lloris同紐亞執到笑

不過D高RATE肥又係又升左
早幾日入左就點都有水位賺

唉屌prime icon 中hagi

唔敢玩其他position
GK任何sbc都要 冇死

打咗20場先得4win
廢到自己都覺得唔好意思再玩呢隻閪game

Sarr可以打埋LB wo

82 pace

巴打用緊咩陣容？

拿卡錫迪唔好用
賓耶達better
130萬搵笨

食shadow

咁mendy可以打rb

Ramos打番中堅

打過 PK黎
早1,2個POST都有人屌過
其實有幾個PK 真係周不時出現依度比人屌

佢系得好呀
比我有機會衝下鏡嘛

阿狗魅力沒法擋

聽你講完 換走左blanc同varance 成隊生猛哂

角球頂入彈game

想砌依兩隻入隊 依家有錢

點解？

你d球員如果做到任，好易成隊一齊短路

真

Sarr 食shadow 又大隻又快
太爽了

開pack 有料到 法國旗
心諗： 普巴定拿卡錫迪呢？
然後出Lemar

都廿皮野呀大佬

我用緊moment rio 不過岩岩整左sarr決定賣rio睇下上唔上到e

btw會唔會完左今個星期之後下個星期黎個fut birthday squad 1+2
到時d卡跌價就有得入黎玩下

諗住用隻佩列錫打單箭頭
食哂屎 反而今個星期紅卡隻zapata 仲有貨過佢

我利雲同reus都入唔到地波，反而隻Kainz好易入

Hi ea員工念在我username比張gareth我好嗎

gareth BARRY

究竟中好嘢嘅感覺係點

我得隻un lozano

我都想出隻法國左閘

我乜都冇

你地平時去邊度睇食評

.....

訓醒做完mm就中

講明幫ea含撚瀨埋袋底都唔出拿卡比我
20個各種mega pack
屌嬲

貨coins買啦
Points係無底深淵

睇完肥doi講隻熱刺右翼 即刻唔想做
有冇人做左 都成3x萬

無 我做sbc obj包儲返黎架

棄game 佬（六小時）有做到
不過佢熱刺球迷 好有愛

痴撚線
隻ss mendy 就快80萬
出左巴卡約高免費仔
Mendy 仲升？

計完發現要等多日先30lv

有愛唔計

係法國藉都升爆 易link

我屌你老母出撚夠fekir比我未呀

140萬

Mm金銀pack都要79 rating EA懵撚左？

做啦 依家咁多好野當然叫高價d

屌你EA就係咁樣撚鳩你回收coin同卡
跟住出手打壓coin trader
一邊就出好卡 逼閪住你班撚樣要用point
係咪EA窮到傻準備執啦
快

一日有鬼佬存在EA都唔會執

仲要多7萬2 先夠30LV 係咪無望

屌你老母加時輸十二碼就抆線唔想比人射
好彩我快開十二碼入啫
on9仔大陸狗

唔緊要啦你抽中咁多好野

我爭2萬都驚驚地

中好野都唔關WL輸
呢D係人品唔好
輸唔起 有RAGE QUIT唔用係要用GLITCH走

我隻fred 冇了

14G6W 未試過打得咁差

話時話 兩張數值幾似
一張 untrade 一張trade
大家點睇？

老閪都吹啦 我應該做硬吹個隻黎連尼斯球員

應該仲有一week?

慢慢黎啦~

自從換左卡卡打cam 屁打返ST
順左好多 卡卡由3場1球 變10場 16球
好撚好玩

試左迪馬
真係五星腳
幾好玩

我賣左隊玩硬吹
無所謂啦

玩落應該似尼馬？

兩隻應該差唔多
睇你同邊張比 我就93屁馬
感覺迪馬射波勁少少
比我排新卡好用度+cp
麥明絲>>di maria~neymar

麥明絲真係咁屈

麥明絲CP值最高
我玩個陣感覺上硬淨個屁馬好多
射波又唔差

Pogba 3.4都有人買
開台果陣3m冇入 心諗2m都俾多

呢隻咁高入一定含硬

頭先睇你台
見你用隻壽包勁到傻

含硬，但係都好急想用
大份攻弱守強版施丹

守STAT真係太差

都係靠模組守波，冇計
已經長進不少

巴黎已經無撚敵左 LW ST RW位都雙5

第一場WL就比人撚到傻閪咁

係 舒服過上星期玩 raul一百倍

算啦博唔過

世三打邊點

同你一樣諗法

爭2萬一定拎到啦痴線咩

隻costa升到成1m幾 其實應該值幾多

巴卡約高任
我無睇錯
係咪得一個任要贏波

哇屌 訓醒隻bale改price range

隻costa都係 唔知做咩改細咗

D人貴到癲 又無得買返d人住

幾好用 快 靈活 撞唔跌 有5* skill好爽

改低price range第一次見搞到冇晒貨

屌真係我個隊都會咁 好痴線

真係 曬鳩曬d 時間
btw 點加密？

屌你老母

Dc插翻哂 我估ea自己list卡

用緊TOTW Moment Lucas in game打右中場
麻麻地
英超或法國人有邊個可以中間位in game轉右中場？

SS Mahrez?

生日係我哋送禮物俾佢架嘛
幾時見過壽星送返禮俾我哋

可能有愛既錯覺

就咁望隻Baka 除左composure + 無射 同公廁RIJ 好似有得fight

兩隻MM 同場出唔知又會點

係 其他送W 算

永遠都係diu 佢road to 80 finishing

當然要信deadeye 幫到佢

同位都係參考RG 屁價錢

bakayoko 的fifa18回憶翻曬黎

team 2 唯一 想玩佢 + 天使

屌你你同我唸既野一樣既

我想玩bale打st 應該好正

我18仲未打Fifa
佢咩事？

普金公廁神咭

普金撞贏mid韋

踢唔踢到邊？

攪到宜家好想奴哩隻添

原來到宜家先300場
太渣

達哥 都試

似乎係暫時最強RB

link 完保定 仲可以用番達史

好易搞 一開波send msg 讓七場比人搞掂

我都係
玩到今時今日真係送W都無所謂

迪馬希望1m左右可以玩玩

差4萬有無機 未試過解到30lv

唱番首岩布仙黎就中喇

HB!!!

個價傻撚左

Ultimate pack最高82
含撚啦EA

sissoko仲有得升
bakayoko有冇食評

same

thanks
祝我中好嘢好過

屌，今集除左otw果期我都未中過promo咭
係琴日84-91開到隻kdb做肥

迪馬 review, 我朋友話幾正

生日快樂呀
課多pack賀賀佢

cls

CLS，普巴4m 我想買都唔敢買
等佢跌返哂先買黎玩

呢兩日斷線斷到有d灰
打7場斷左3場

今集玩到依家我都仲未試過喺promo抽到特別卡

睇左 用字好好 有埋入貨時機建議 會支持

我要成立b day diu maria黨先

Thanks 巴打，我會轉告我朋友

普巴食shadow實勁

幾時開始玩先
我由15玩到而家都未抽中過promo卡
灰到仆晒街
好似每逢有promo都好似唔關我事咁

本身用開87 ben yedder 想換其他玩下
bday griezmann/rashford/laca 係咪3隻打st都係最好 邊隻依家最對得住個價錢?

如果用potm屁 唔想用包可以點樣full Chen 天使

佢定麥明詩好？

依家先抽中夏神

遲左12個鐘

迪馬似告老夫嘅話
包屁告迪應該點放好

30 lv 換邊個好

Fred

Happy birthday!

留左30包，中依隻但唔見有人賣

麥明詩好扭到仆街

Price range太低 冇人肯放

Mmc係好撚正

2選1
ingame轉Cm

好似打唔到邊 中路已滿

留啦
唔止值200k

好在尋晚出Team2前入左
宜家一升升100k

1

問左，一定係迪馬

等跌少少即入

有冇你原本個陣，我俾個fd 睇下點改

我想買wor 佢好用過Tots L Martinez 好多？

唔會打唔到 模組好似尼馬 mahrez 咁

屌又無睇到

奇陣

好輕身 勁好扭

係 好想用 但係用迪馬 左翼就要用番尼馬黎連生日包皮唔想再用尼馬 悶

Ikone換Lucas
Allan換Baka
咁樣upgrade 好無

點解新果批全部都5腳咁制

推一推

點會打唔到, 普金都打到, 係要就佢隻左腳姐

個個睇完就Cow到囡之後就唔睇

又唔叫我睇 唔知你開左

Moment crespo is ok

我擺442右路
82氣都夠踢全場既唔回防既話

做齊每周任一定得

打st呢 邊個勁d

迪馬7chem左翼？

迪馬啦
max打邊就勁 中間射波唔得

我都未 發覺原來好難上

少少夾梗 始終隻野唔係最top 要靠chem boost 再諗下先

我次次week gold 都有 1 2個未解 會唔會好大影響

想問下有冇人用過晒ss 676son 同埋 birthday 福仔
邊隻勁d? 諗住用黎打右 兩隻睇落差唔多咁

Max食deadeye sniper射波都好勁喎未用過唔知實際點

應該未有人咁快刷完

收1m

啲價係咩事
全部都overprice勁多
明明加點數唔多

TG睇到

Wf sm勁
又新野

餓新卡餓左好耐，加上又多人玩返

施利古

唔通成堆都係熱迷

福仔

未用過 但投福仔

訓醒，普巴遙遙無期
4m

今年抽icon既運

bb 耶辛
mid rij
prime 列基美
mid figo
mid 列文

676son
不過打邊就不了

一隻都未中過

睇676神個價
英超五腳數值用到嘅前鋒已經要1M+

我自己睇stats 都係
福 laca 676son 3隻好接近

而家開始刷

打邊福仔啦 5*skill
同埋會輕身過另外兩隻

有冇人收5格 但入到game都係lag lag下....？

通常對面係大陸仔都會係咁

鉛 呢排場場都係咁

一開波有kick off goal跑得特別快

呢隻直接同mid 古比

4m 應該都差唔多

過完WL 回少少

福都叫可以打邊 另外兩隻點睇都係ST 料

上次有特別紅卡抽就6g1w
今次就7g3w
平時輕鬆17w
咩事

都大，一個禮拜做少一個都無差唔多二千

岩岩打左場
原本4格20ms
等左陣5格4ms
不過入到去都疾疾地
都係一入5格最保險

妙妙爸打係唔係無晒 coin 賣啦？
想收來買 pogba 😣

平時幾g 17w
打哂應該都上到17

呢啲多數係大陸仔 唔好試

我都係 嗰兩個week特別難打咁

一定福啦
676打邊唔夠快爆人
仲要冇5 sm

係咪得我一個覺得呢隻pogba 2m都唔太值

收到巴打

icon pack呀

原來係咁
見佢個名仲係chanchanxxxx咁上下

完全同意

如果張卡剩係睇stat 唔太值
但加埋mu 同佢本身fifa多 fans 呢的都應該計落去既

2m一定唔值

普巴個價有一半係因為佢係普巴

Team 1 壽卡升到癲

雙5星 模組大份又唔算鈍
應該唔會2m都冇嘅

Rangers United

打緊條友用抗爭日期做隊名既
領先佢2:0 之後開波
變左半秒郁一下係做乜9好彩贏

打咗場香港人都好撚窒
出skill move完全判斷唔到個timing好難打
對面完全唔出skill move淨係safe pass one two

咁點解唔用拖舟

今個星期skip WL了
刷任算

def awareness 59 如果打cdm真係高手先用到

zidane要搭隻防守好勁先得 都幾難用

等藥膏食皮

應該Futmus ssk再勁少少

隻普巴真係唔值
成4m

我揀griezmann把握力同ben差唔多 控傳走位都勁過Ben 但要stay fwd 唔係佢會回防
rashford有5* skill 但finishing低

半場開始就黎料 好煩

利申 淨係用過ben同gri
基沙文喺FIFA 有特別模組 你可以睇下肥doi段片
laca手感應該同ben差唔多

之前otw ben yedder坐左勁耐而2終於可以平手放

用過普金普巴 食shadow 63防真係舒服型防守

Morning sir
專登google one eye celebration點㩒

其實主要都係考慮模組福仔雖然頓啲但係大舊 基沙文模組係另類屈機?

唔識講 佢55波有機會頂到下 睇片最實際

希望撞到佢 球球衝鏡

有無送佢全套

我頭先都連輸左3場
3場都係臨尾俾人追平+反cup....
果斷7w唔打

PSN: CLS_company
隊名: policy the best
簡寫: PTU

大家放心炒 牙蛇打機好撚廢

想問baby Zidane 點樣

會唔會 好頓？

同埋同WR eriksen 比算唔算upgrade? 見eriksen 啲傳射好似好過佢

梗係送足6球

mark低個名先 有幾西踢幾西

打cam一定廢

有無天使食評 同 91 告 比

係咪真係可以放心換天使打ST?

放coin，1.5m，600，payme，有意留tg比我

諗住4231 打cdm拍馬杜迪

姐係baby Zidane 唔值個價？

入場打st夾屁馬點揀好
1.6M budget

施丹唔係攻中 防中/cm嚟

迪馬

睇咗 肥doi fans
應該買基沙文玩下啦咁 ben sir用到悶

好彩贏咗個大陸仔

man utd

好耐之前刷任對過 贏過1粒

搓到佢d人係度練跑

睇stat差好遠

之前試過zidane啪張sniper打cam都唔錯
唔知點解個波比到佢到個人都定d

但普金美斯都勁過佢兩班

一定係告

天使有神力，但告係神

兩種唔同類型
咁messi fit meta多好多嘅

冇話冇打得 正如古烈治 迪布尼都可以打攻中
但最佳位置唔係

好似拿卡最好

咁樣講，唔係下下用實力去計算個價
講實力 迪布尼應該可以再貴d
同埋唔洗講到咁死呢隻2m應該點都有
應該長期企死2.8/以上

想入隻kdb玩
驚pogba遲d跌價搞到隻kdb一齊跌

唔會，迪布尼 個價好硬
長企2.7 -2.9
Stat 贏哂所有中場

Moment blanc定moment rio好

moment監獄球王正

求其啦 反正你都守到

我懷疑啲人係咪智障架
刷任都唔識
讓晒比佢刷
到我刷就真打on9

Mendy ss stayback做主守夠唔夠力

點先可以有11M coins...

定adama?

想換隻rw bd 迪馬定麥明詩比較好
要換埋rb 連Chem 諗住換Zambrotta 86同89會唔會差好遠 定有更好選擇

望 Stat 就天使仲好d tim

天使ST 可以食Sniper 除左phy 速 都贏食 hawk 既mid 告

淨番就係睇佢五腳係真定假

告就一定如假包換5腳

重課

試左幾場
隻右腳都好射得

挑戰自己用 moment moore or 巴里斯

diu你 夜巴 抽中

唔慣你咁多新名

有無多d食評

兩張都要食加速+射嘅chem card
本身迪馬得86 finishing好大獲

明白

所以我搵佢打CM 位

你覺得佢值唔值1.8m btw

Baby Zidane 點樣

話說prime icon中baresi試左幾場真係好垃圾

我覺得唔錯 入場打cam 射波傳波唔洗擔心 係有時會有d慢

邊係 我都未同巴打你打過

WL 打過你好多次 不過重點係我守唔到你啲攻勢

Draft個陣用都已經想死

dllm 咩ea
平時 中鉛果d 都算撚數
頭先果場我贏人3:0
都l1+r1
臨完場對面條友狂pause 都算
吹左完場雞果陣先來彈game
計我輸
真係好撚野
人生咁就浪費左十幾二十分鐘
dllm ea
永遠都唔會課金比你呢隻閪game

頭先抽中 食sniper係咪最好

Gg下次再撞到pm我

刷cordoba最後一場sb任，完場前唔小心用頭頂波，結果彈game，又要再打過

Rio 全驚應該淨係輸小小比toty vvd

真 泱巴勁到仆街

我就SNIPER

有無師兄可以比d意見

我就覺得麥明絲好過迪馬
不過我用左兩場就放左
個人認為麥明絲>>迪馬~屁馬
森保達我就嘛嘛地

邊麥明詩前迪馬

對親對面唔係full chem都勁button delay

打單箭頭son 90定Lacazette futbday好d?

如果想連chem 唔用森保達可咩係好d

其實我有200萬左右 諗住執右邊先 原本係messi 入場打前 屁同包打翼 施丹cam

唔刷巴卡
夠唔夠分上lv30
仲有萬三分達標

做哂其他任就夠

打SB完場斷咗兩場

原來今個禮拜有額外紅
雖然都係中垃圾

可能我一直係印尼/北亞ser，從來都唔會斷
有好有唔好啦，我完全刷唔到dr任

有冇試過手動dns
8.8.8.8
8.8.4.4

有冇futmas mendy?

我會揀blanc

諗緊買bale/迪馬打st

89 composure

有

我鍾意blanc個模組多啲

Blanc用落好舒服，舒服過rio
唔識形容

Sam哥essien acuna bakayoko
3揀2點揀

Sam gor

天使 / mid告

Baka / RIJ

有無可比性

玩到咁平做咩

套錢 up其他位

Acuna baka

開到法國點知中最平個隻壽卡

呢個451陣mendy放cb位，拉膠rb full chem
包皮右cam strong link迪馬
可以慳返買右閘啲錢

有錢再換咗隻zidane/ssk

Blanc 防守比較柔，靠佢高大+防守數值
Rio 感覺就暴力，一野撞飛對手
我而家Prime RIo + mid blanc

前鋒嘅話我覺得點都係cruyff
射波一定係cruyff勁啲
Cam就迪馬啦
邊嘅話就同屁馬同一個道理，唔算特別快，打邊哂咗

所以我覺得最好就 屁，迪，cruyff 3揀2 打中間

Baka得79composure同埋冇得起腳
同埋佢marking得80，啲企位應該會閪閪地
比我揀我都係會揀rij
不過免費嘢嚟講超哂班啦
我可能都會奴嚟試吓睇吓點

雙cdm打stay back+balanced
otw de jong+88 keane定sif ndiddi+bb ballack好

Mid Maldini 會唔會好過prime rio

換壽包

rm用maxi其實都得 可以strong link Blanc
中堅Mendy rb Ramos 好過買右閘

唔會

諗緊換maldini 定買 88lucas hernandez 頂baby rio 個位

Mid blanc

如果3張都有（免費），自己試仲好

又藍mon

手持lozano cancelo
幾時出貨好

又啱奴左先算

其實係想試Baka + RIJ

不過雙MM

可能好大獲

冇錢
想icon swap 搵啲野換下

入場係咪mendy 同ramos換位 定照舊？

Baka+rij就唔好啦
兩個都係主守，2揀1啦

mid馬隊勁過Hernandez好多喎

係
Ramos中堅
Mendy右閘

Rio真係好撚暴力
啲tackle都超準

Btw張相 moment Rio>>>>>>> moment blanc

唔該哂師兄
問多句 ssk有咩建議

屌你老母EA 輸技術我心甘命底 輸撚到防守進攻都lag delay 中鉛 點撚樣接受 屌你老母

屌我唔撚係
啲走位閪撚到陣
我連任都刷唔到
屌你老母ea

連極都40/ms 80/ms

刷埋啲贏波任先
印尼同北亞好易食
4g已經解左3場

你ssk zidane blanc 都硬吹 你又打4231的話
走ssk換 基沙文/拿卡/Ikone/賓爺達呢啲 睇筆直
尼馬可以打cam/st

有無人放500k

印尼係易食嘅 食唔食得落先

今日啲人好撚鉛…

如果條友打到加時射12碼前佢quit game會點
打左兩個都係咁我場數冇扣
但哂撚哂我d時間

yes 要踢到妹妹下先得

佢計輸 你當冇打過 冇辦法 連遇兩個傻仔 12碼明明好大運氣成份

做緊Birthday SB任

Forwards 代表LW RW 都係計?

yes

對我無咩影響
一向踢法都妹下妹下 慢慢猜 睇岩位先打入去

DR搵場都卡LOADING畫面

屌你今日屎忽痕用電視打wl攰到仆街

入到game係咁 zidane係硬吹 但平時會拎黎攻 所以應該唔會換 但ssk再換基沙文嗰d 會唔會哂左 因為平時係佢搭blanc打防中

免費幫人打wl 打到最後淨低3場以內又未夠14win可以留tg比我幫你打埋佢 14win以上既小弟冇能力

施丹打防中好啲，攻中嘅話迪馬/尼馬勁佢1-2班

咁有閒情逸致

金3打手（免費）

自己棄左 30場真係冇時間打 但又想打少少 始終打頭幾場係開心 之後就.....

求其打到14w囉

點解幾日都仲未搵到5格對手
痴撚線
明明都中亞ser

我打14都要打21-23場 成日搞到平時做既野做唔到 eg跑步 溫書 之後個人仲要勁燥 所以不了